［潛行兇間]結局究竟係夢境定現實

尋日無野做又煲多次，睇到我r哂頭，
結局究竟係夢境定現實，第4層夢係唔係limbo

最尾主角係回到現實

提示﹕主角既圖騰唔係陀螺

最後主角同日本佬身處既就係limbo

Can you feel?

一切都係teddy daniels幻想出黎